SLIP!

SLIP

佢最撚慘
俾人slip咗半日